[無圖] 4代女團 '隊長' 討論

好耐無上水啦

今日想同大家討論一下4代女團 各團既隊長
主要比較一下幾個方面

1. 領導才能
2. 個人能力
3. 顏值

呢3樣作為女團隊長既重點之外,你地亦都可能自由討論.

而 '4代' 的範圍我包埋生存到呢刻既3代女團 . 比如 APINK , EXID 呢類 ...

鍾意既話可以做埋一個小小既評分表.
我自己咁樣做既,
總共4個項目 , 每項總分為5 , 合計總分為 20分.

1. 領導才能
2. 個人能力
3. 顏值
4. 個人喜好度

*個人喜好度你自己可以跟返佢地性格,特質之類自由評分.
*最好係5分,最差係0分

根據以上計分方法, 我自己評出嚟既結果 ...

雙冠軍 : GFRIEND SOWON & fromis_9 賽綸 - 16分
(共同)第三名: Oh My Girl 孝定 - 15分
(共同)第三名: APRIL 彩璟
(共同)第三名: EXID 率智
(共同)第三名: UNI.T 優熙

上面4位第三名因為同分... 所以唯有共同第三名

唔知大家又係點樣睇呢班隊長呢?

- 是次討論範圍 - GFRIEND - SOWON
fromis_9 - 賽綸
Oh My Girl - 孝定
APRIL - 彩璟
EXID - 率智
UNI.T - 優熙
APINK - 初瓏
Mamamoo - 頌樂
Red Velvet - Irene
TWICE - 志效
Lovelyz - Baby Soul
AOA - 智珉Girl's Day - 素珍 DIA - 喜賢
CLC - 丞延
宇宙少女 - EXY
Dreamcatcher - 祉攸
gu9udan - HANA
Weki Meki - 秀娟
PRISTIN - 娜榮
MOMOLAND - 慧彬
(G)I-DLE - 小娟

GFRIEND - SOWON

fromis_9 - 賽綸

Oh My Girl - 孝定

APRIL - 彩璟

EXID - 率智

UNI.T - 優熙

-**以上既順序為得分優先排列**-

- **以下既順序與評分得分無關** -

APINK - 初瓏

Mamamoo - 頌樂

Red Velvet - Irene

TWICE - 志效

Lovelyz - Baby Soul

AOA - 智珉

Girl's Day - 素珍

DIA - 喜賢

CLC - 丞延

宇宙少女 - EXY

Dreamcatcher - 祉攸

gu9udan - HANA

Weki Meki - 秀娟

PRISTIN - 娜榮

MOMOLAND - 慧彬

(G)I-DLE - 小娟

CLC果個 定係 ?
講埋個一半出嚟啦

大家有乜心水隊長？

GFRIEND - SOWON
1. 領導才能 -5
2. 個人能力 -2
3. 顏值 -5
4. 個人喜好度 -4
Total -16

Mamamoo - 頌樂
1. 領導才能 -3
2. 個人能力 -5
3. 顏值 -4
4. 個人喜好度 -4
Total -16

Red Velvet - Irene
1. 領導才能 -3
2. 個人能力 -2
3. 顏值 -5
4. 個人喜好度 -4
Total -14

Girl's Day - 素珍
1. 領導才能 -3
2. 個人能力 -3
3. 顏值 -3
4. 個人喜好度 -2
Total -11

AOA - 智珉
1. 領導才能 -2
2. 個人能力 -4
3. 顏值 -1
4. 個人喜好度 -0
Total -7

TWICE - 志效
1. 領導才能 -1
2. 個人能力 -2
3. 顏值 -3
4. 個人喜好度 -0
Total -6

你全部負晒
咁如果多賢做隊長呢 ?

(G)I-DLE 唔係第五代?

Gugudan Hana 20分

...

五代好似未成型喎 ...
(G)I-DLE 頂盡應該係 4.5代？
呢4代末，5代初

不過已經攞了第一
同本月少女一樣5代我覺得

拎次第一又唔代表乜野嘅
睇埋之後個五連髮夾彎先講都未遲
本月少女就 ... 好似齊人，但未正式出歌？
成件事好似已經搞咗成年有突啦喎 ... 仲要等到幾時？
小妹已經無晒耐性

一定推RV Irene
顏值高
又照顧隊友

志效世界第一

我係個樣差d但其他能力絕對拎得哂滿分

呢條女幾靚wo

見有港女先支持下 同唔夠CLC港女靚

緊係 我睇女眼光 有返咁上下

真係討論?

咁你擺娛樂台做咩呢?

最重一定係大山婆

我認同。會照顧人，會煮飯，好捨得請客，又會記低其他成員鍾意咩嘢到生日送畀人。平時live都會表現得好鎮定。

其實志效都好照顧隊友，好彩係佢做隊長

solar
irene
Jennie

初瓏

咁邊個台啱？ 學術台啊？

咁有錢，請客都唔肉赤啦。

但你個名 ... 改改佢好D喎

on9 死毒撚。
無討論價值

Sm.ent出左名食水深，我諗d成員真係分到既$唔多

Uni.t 優熙 表現 好令人期待
佢係 Dal Shabet 打滾咗咁耐
依家有個機會比佢做隊長
我又好想睇下佢發揮成點
喺團內，佢又唔係最大年紀，對上都仲有姐姐喺到
點樣做到對上又處理得到，對下又處理得到
呢個值得期待。

好過你喺香港打份牛工好多啦

你放呢度咪引晒啲盲反，俾我會放返音樂囉…廢事啲友仔倒搗亂

音樂台都係差不多
個仲人仲少

個邊

本月少女係由2016年9月開始搞到依加都仲係第三小分隊宣傳緊
BTW官方announce左8月19有出道con

幾時整樣衰男團成員

Exid - 率智 Soulji
1. 領導才能 4
2. 個人能力 5
3. 顏值 3
4. 個人喜好度 5
Total -17

要不是病，領導才能真係俾5，又愛錫members, 仲要識教人唱歌

Apink - 初瓏
1. 領導才能 - 5
2. 個人能力 - 5
3. 顏值 - 5
4. 個人喜好度 - 5
Total - 20

志效個人能力得2？vocal屌打晒其他人

同意
聽過佢同隊員食飯食得好貴時會自己默默咁埋單
同成日送野比隊員，隊員問佢要咩時佢都會拒絕

何以見得
SOLAR呢?
重有其他人個定位唔係主唱黎

龍門任你搬

ching個腦係咪有問題

haters gonna hate

Sm係專輯個d先食水深啫
賺到更多錢既演唱會好似唔深
昌珉：其實我們比你們想像的有錢更多

Oh my girl 孝定世界第一

個人能力作曲填詞綜藝ED
solar jimin 都高過你志效啦
重要講vocal
佢極其量普普通通

領導才能有冇例子
真係睇唔出

樓主個 list 唔齊既 ，又冇 blackpink 又冇 DIA，點討論

Thx for your吹奏

無blackpink係咪唔洗討論

點為之領導才能? 即係照顧隊友?
領導個D都係關公司事姐

自己驚完幫多腎嚇走隻鬼 (1:30開始)

Blackpink都無隊長
DIA #3咪貼左囉

God志效世界第一

blackpink冇隊長的
好多人都以為jennie係隊長
其實佢只係center

我好奇點解導彈巴比三分素珍
志效叫參與過兩首歌填詞，有一首自己作哂，一首同成員合作
素珍睇wiki係隊內第二主唱，做過兩次配角，似乎無參與創作經驗

如果唔係有病在身我都係係咁話 ...
雖然我唔係幾鍾意EXID個種風格，但係率智呢個人
我都對佢有幾高評價，我幾鍾意佢。

今朝醒咗起身再睇 ...
原來個-唔係 負
係分隔線 .

昌珉個句笑咗
我一直都覺得佢地搵好多
就算公司食水深一樣都係好撚有錢

個人能力 , 兩個都係差不多 .

主唱嚟講，認同上面個回覆，志效的確偏弱。

傾隊長呢D, BP 係無資格傾

Sorry
DIA 喺#2 打漏咗
其實喺 #3 我有貼圖 .
BP 無隊長 ... 所以真係無

Sowon 我同你比分一模一樣。
細分都一樣。

mmm不嬲係綜藝團，膠樣jimin就算鳩數

但一個3一個2？

舊樣智珉幾正，膠咗之後就

冇所謂啦，其實都冇乜留意邊個係隊長，你地唔提又真係冇諗起BP真係冇個正式既隊長

Gugudan - Hana
1. 領導才能 -5
2. 個人能力 -5
3. 顏值 -5
4. 個人喜好度 -5
Total - 20

率智

4代都有exid apink girls day?

#1 喺一樓寫得好清楚
而 '4代' 的範圍我包埋生存到呢刻既3代女團 . 比如 APINK , EXID 呢類 ...

志效